民主黨促英國給予BNO護照持有人居英權或英國公民身份 公民黨：促英國給予特區護照持有人居英權

有政黨聯同英國國民海外護照（BNO）持有人，促請英國盡快落實擴大BNO持有人的權利，給予持有人居英權或英國公民身份。

民主黨國際事務委員會主席劉慧卿表示，希望英國政府透過提供居英權予BNO持有人，讓港人知道有逃生門，能夠保障他們的權利。她又說，樂意看到全國人大常委會沒有在第一次會議時便立刻通過港區國安法草案，又說假如中央將港區國安法交回香港自行立法，才是「正確的路」。

民主黨單仲偕說，以往草案大多要經過三次人大常委會會議才會通過，認為今次情況沒有例外。對於草案其中一項罪名是「勾結外國或者境外勢力」，與人大相關決定提到的「干預」字眼不同，單仲偕認為中央政府製造恐慌，也證明過往實行的一國兩制是徹底失敗，希望中央回頭是岸，撤回草案。

但係要提防支那間諜

一日一百五，有啲難。

真係慢慢覺得

香港獨立

可能真係

唯一出路

黎

你講咩一日一百五呀?

人地英國咪搞緊囉，四方西你咪撚催啦

她又說，樂意看到全國人大常委會沒有在第一次會議時便立刻通過港區國安法草案，又說假如中央將港區國安法交回香港自行立法，才是「正確的路」。

加埋中國護照好無

bno都重算小 同道義上講得通

特區護照人地心諗你都戇鳩

民主黨國際事務委員會主席劉慧卿表示，希望英國政府透過提供居英權予BNO持有人，讓港人知道有逃生門，能夠保障他們的權利。她又說，樂意看到全國人大常委會沒有在第一次會議時便立刻通過港區國安法草案，又說假如中央將港區國安法交回香港自行立法，才是「正確的路」。

四方西、梁耀忠呢啲真係泛民負資產入面排前列
（雖然其他老野都唔好得去邊

咪撚比藍絲入侵

咁撚多親支藍屍同新移民有廁所板護照

民主黨賣香港

成班垃圾一早吹緊自行立23條
咩野03年過左咪好

收爹啦好心

拎bno先係藍屍
比特區護照有英藉仲實際

每日150個單程證大陸人
其實應該幫嘅對像係有香港出世紙再加上父母同時係港人
當然都要政治審查啦

最需要嗰班人咁啱係攞唔到bno又過左18歲嗰班

唔可以益嗰啲支那逃港人！

大把方法

第一層，父母97 年前香港出世
已經少撚左大部分蝗

第二層單非，再證明自己唔係共諜

第三層兩非，再高度啲證明，Interview, 2019-2020 被人拘捕過，入過罪。

英國真係無道德責任守任97後雙非，去到又影撚衰晒

好多啲咩大陸專才都有特衰

最理想就係97前入籍英屬香港，再唔係有香港出世紙，另加老豆/老母喺香港出世先有

呢啲人關BNO咩事呀？ 呢班得中國籍咋喎